咁鐘意你問我答

去差落口供啦

你想人問都咪撚開d白痴問題

On9